Wemmick was buiten en hoewel hij achter zijn bureau had gelegen, had hij het kunnen doen niks voor mij.
Ik ging regelrecht terug naar de tempel, waar ik vond de vreselijke Voorziening die rum en water drinkt en negerkop rookt, in VEILIGHEID De volgende dag kwamen de kleren die ik had besteld allemaal thuis en hij trok ze aan.
Wat hij ook aantrok, werd hem minder (het leek mij onverbiddelijk) dan wat hij had eerder gedragen.
Naar mijn mening was er iets in hem dat maakte het is hopeloos om hem te vermommen.
Hoe meer ik hem en de jurk aankleedde beter ik kleedde hem, hoe meer hij leek op de slopende voortvluchtige de moerassen.
